香港人真係好善忘

到底仲有幾多人係會堅持以後唔幫襯萬寧
今日經過樓下商場嗰邊 見到都仲有好多後生仔女去買嘢

弱華個八婆都比車禍單嘢救咗

香港人從來都只會 「向前」看

吓？有乜問題？

裁判官今裁定被告李淑卿（77歲）罪名不成立。
裁判官於裁決時稱，印花價值如何並非本案重點，而被告是清潔公司僱員，不是萬寧僱員，她於該店工作四年。案發當日分店經理發現失竊，翻查閉路電視，發現被告取去，遂通知上司，上司決定報警。被告自言視力差，但閉路電視顯示她行動敏捷，小物也能見，明顯庭上講大話。但裁判官又指，因不知為何印花已被放回原處，可能清潔公司收到消息後通知被告，但因不能肯定這點，基於案中有疑點，裁定被告罪名不成立，但表明被告行為非常可疑。

證明萬寧真係無做錯
公道自在人心

連登仔每年都唔知抵制幾多次金拱門啦...
但結果係點自己睇

連登仔不嬲都係跟紅頂白叫下口號，轉頭就失憶架喇

每次加價都話以後唔撚食

日日食緊m記

問題在於連登仔當初話以後都唔去萬寧買嘢

唔係吖，我永遠都會記得連登仔係乜樣貨色

奶共台TVB頒個垃圾獎連登仔好似暴動咁，已經無眼睇

不如數下香港人有邊次係抵制成功